解憂雜貨店

你肯講 我就聽 always with you
私人信箱：

推

@hugo1991

男人ok? 我好唔開心好想同人傾計

巴打你唔覆人既

男女都得呀

你tg左我咩 我未收到

tg左你

tg小妹

做咩負皮我

你tg 我啦真係想傾下的話